{"id": 0, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Alexandrie ?", "answers": ["gouvernorat de la Mer-Rouge", "Alexandrie", "gouvernorat du Caire", "Duba\u00ef"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 1, "questions": "Dans quelle division administrative de Arabie saoudite se trouve Dammam ?", "answers": ["Ach-Charqiya", "Abou Dabi", "Sina\u00ef Nord", "Jawf"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 2, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Damanhur ?", "answers": ["Abou Dabi", "Beheira", "Gharbeya", "gouvernorat de la Mer-Rouge"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 3, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Le Caire ?", "answers": ["gouvernorat du Caire", "Gharbeya", "Qasim", "Duba\u00ef"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 4, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Mansourah ?", "answers": ["Gharbeya", "Menufeya", "Dakahleya", "Jawf"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 5, "questions": "Dans quelle division administrative de Alg\u00e9rie se trouve Chlef ?", "answers": ["Ach-Charqiya", "Chlef", "Menufeya", "Qalyubiya"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 6, "questions": "Dans quelle division administrative de Arabie saoudite se trouve Djeddah ?", "answers": ["gouvernorat de la Mer-Rouge", "la Mecque", "Qalyubiya", "Menufeya"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 7, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve El-Mahalla El-Koubra ?", "answers": ["Duba\u00ef", "Gharbeya", "Alexandrie", "Beheira"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 8, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Tanta ?", "answers": ["Gharbeya", "Menufeya", "Qasim", "Abou Dabi"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 9, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9mirats arabes unis se trouve Duba\u00ef ?", "answers": ["Qalyubiya", "la Mecque", "Duba\u00ef", "Sina\u00ef Nord"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 10, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Shibin El Kom ?", "answers": ["Sina\u00ef Nord", "Duba\u00ef", "Menufeya", "Jawf"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 11, "questions": "Dans quelle division administrative de Arabie saoudite se trouve Ta\u00ebf ?", "answers": ["Chlef", "Gharbeya", "Sina\u00ef Nord", "la Mecque"], "label": 3, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 12, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve El-Arich ?", "answers": ["Sina\u00ef Nord", "Gharbeya", "Beheira", "la Mecque"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 13, "questions": "Dans quelle division administrative de Arabie saoudite se trouve Buraydah ?", "answers": ["Qasim", "Abou Dabi", "Jawf", "gouvernorat du Caire"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 14, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Shubra El-Kheima ?", "answers": ["Abou Dabi", "Dakahleya", "Qalyubiya", "la Mecque"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 15, "questions": "Dans quelle division administrative de Arabie saoudite se trouve Sakaka ?", "answers": ["Jawf", "gouvernorat du Caire", "Chlef", "Qasim"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 16, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Banha ?", "answers": ["Sina\u00ef Nord", "Alexandrie", "gouvernorat du Caire", "Qalyubiya"], "label": 3, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 17, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9mirats arabes unis se trouve Al-A\u00efn ?", "answers": ["Jawf", "Menufeya", "Abou Dabi", "Ach-Charqiya"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 18, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Hurghada ?", "answers": ["gouvernorat de la Mer-Rouge", "Qalyubiya", "Sina\u00ef Nord", "gouvernorat du Caire"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 19, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9gypte se trouve Zagazig ?", "answers": ["Chlef", "Alexandrie", "Ach-Charqiya", "Gharbeya"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "fr"}
{"id": 20, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Hefei ?", "answers": ["Anhui", "Fujian", "Shaanxi", "Shandong"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 21, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Fuzhou ?", "answers": ["Jiangsu", "Hebei", "Qinghai", "Fujian"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 22, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Tianshui ?", "answers": ["Heilongjiang", "Hebei", "Hubei", "Gansu"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 23, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Huizhou ?", "answers": ["Jiangxi", "Jilin", "Jiangsu", "Guangdong"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 24, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Guilin ?", "answers": ["Fujian", "Gansu", "Guangxi", "Hunan"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 25, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve pr\u00e9fecture de Tongren ?", "answers": ["Shaanxi", "Hubei", "Guizhou", "Liaoning"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 26, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Haikou ?", "answers": ["Jiangsu", "Mongolie-Int\u00e9rieure", "Hainan", "Gansu"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 27, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Baoding ?", "answers": ["Guangdong", "Jiangxi", "Gansu", "Hebei"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 28, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Daqing ?", "answers": ["Heilongjiang", "Jiangsu", "Hebei", "Guangdong"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 29, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Anyang ?", "answers": ["Hubei", "Henan", "Shandong", "Gansu"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 30, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Huanggang ?", "answers": ["Liaoning", "Jiangxi", "Hebei", "Hubei"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 31, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Hengyang ?", "answers": ["Jiangsu", "Hainan", "Hunan", "Hebei"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 32, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Baotou ?", "answers": ["Hainan", "Mongolie-Int\u00e9rieure", "Jiangxi", "Heilongjiang"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 33, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Zhenjiang ?", "answers": ["Jiangsu", "Shandong", "Jilin", "Anhui"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 34, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Nanchang ?", "answers": ["Hunan", "Jiangxi", "Guangdong", "Anhui"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 35, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Changchun ?", "answers": ["Henan", "Jilin", "Hunan", "Anhui"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 36, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Liaoyang ?", "answers": ["Shandong", "Hainan", "Guizhou", "Liaoning"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 37, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Xining ?", "answers": ["Qinghai", "Gansu", "Guangdong", "Shaanxi"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 38, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Xianyang ?", "answers": ["Shaanxi", "Liaoning", "Shandong", "Heilongjiang"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 39, "questions": "Dans quelle division administrative de Chine se trouve Dezhou ?", "answers": ["Guizhou", "Shandong", "Liaoning", "Hubei"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "fr"}
{"id": 40, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Phoenix ?", "answers": ["New York", "Californie", "Illinois", "Arizona"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 41, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Los Angeles ?", "answers": ["Oklahoma", "Pennsylvanie", "Colorado", "Californie"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 42, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve San Diego ?", "answers": ["Indiana", "Floride", "Oklahoma", "Californie"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 43, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve San Jos\u00e9 ?", "answers": ["New York", "Floride", "Californie", "Illinois"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 44, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve San Francisco ?", "answers": ["Colorado", "Californie", "Illinois", "Caroline du Nord"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 45, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Denver ?", "answers": ["Illinois", "Colorado", "Arizona", "New York"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 46, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Jacksonville ?", "answers": ["Oklahoma", "Caroline du Nord", "Californie", "Floride"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 47, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Chicago ?", "answers": ["New York", "Indiana", "Illinois", "Ohio"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 48, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Indianapolis ?", "answers": ["Ohio", "Texas", "Arizona", "Indiana"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 49, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve New York ?", "answers": ["Floride", "New York", "Pennsylvanie", "Indiana"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 50, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Charlotte ?", "answers": ["Caroline du Nord", "Arizona", "Floride", "Oklahoma"], "label": 0, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 51, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Columbus ?", "answers": ["Ohio", "Floride", "Indiana", "New York"], "label": 0, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 52, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Oklahoma City ?", "answers": ["Colorado", "Oklahoma", "Caroline du Nord", "Indiana"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 53, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Philadelphie ?", "answers": ["New York", "Illinois", "Pennsylvanie", "Texas"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 54, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Houston ?", "answers": ["Pennsylvanie", "Texas", "Caroline du Nord", "Washington"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 55, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve San Antonio ?", "answers": ["Ohio", "Pennsylvanie", "Texas", "New York"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 56, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Dallas ?", "answers": ["Colorado", "Washington", "Texas", "Pennsylvanie"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 57, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Austin ?", "answers": ["Arizona", "Texas", "Colorado", "New York"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 58, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Fort Worth ?", "answers": ["Caroline du Nord", "Texas", "Ohio", "Colorado"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 59, "questions": "Dans quelle division administrative de \u00c9tats-Unis se trouve Seattle ?", "answers": ["Floride", "Washington", "New York", "Ohio"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "fr"}
{"id": 60, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Stuttgart ?", "answers": ["Hesse", "Bavi\u00e8re", "Rh\u00e9nanie-Palatinat", "Bade-Wurtemberg"], "label": 3, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 61, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Mannheim ?", "answers": ["Bade-Wurtemberg", "Schleswig-Holstein", "Hesse", "Br\u00eame"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 62, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Munich ?", "answers": ["Thuringe", "Saxe", "Bavi\u00e8re", "Basse-Saxe"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 63, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Nuremberg ?", "answers": ["Bavi\u00e8re", "Thuringe", "Sarre", "Mecklembourg-Pom\u00e9ranie-Occidentale"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 64, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Potsdam ?", "answers": ["Bade-Wurtemberg", "Rh\u00e9nanie-Palatinat", "Brandebourg", "Bavi\u00e8re"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 65, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Br\u00eame ?", "answers": ["Mecklembourg-Pom\u00e9ranie-Occidentale", "Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", "Bavi\u00e8re", "Br\u00eame"], "label": 3, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 66, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Bremerhaven ?", "answers": ["Bade-Wurtemberg", "Thuringe", "Br\u00eame", "Brandebourg"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 67, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Francfort-sur-le-Main ?", "answers": ["Bavi\u00e8re", "Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", "Hesse", "Bade-Wurtemberg"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 68, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Wiesbaden ?", "answers": ["Br\u00eame", "Basse-Saxe", "Hesse", "Bavi\u00e8re"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 69, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Hanovre ?", "answers": ["Basse-Saxe", "Saxe", "Bade-Wurtemberg", "Schleswig-Holstein"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 70, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Brunswick ?", "answers": ["Brandebourg", "Schleswig-Holstein", "Basse-Saxe", "Rh\u00e9nanie-Palatinat"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 71, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Rostock ?", "answers": ["Mecklembourg-Pom\u00e9ranie-Occidentale", "Br\u00eame", "Schleswig-Holstein", "Sarre"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 72, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Cologne ?", "answers": ["Br\u00eame", "Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", "Bavi\u00e8re", "Schleswig-Holstein"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 73, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve D\u00fcsseldorf ?", "answers": ["Hesse", "Bavi\u00e8re", "Basse-Saxe", "Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie"], "label": 3, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 74, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Mayence ?", "answers": ["Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", "Hesse", "Rh\u00e9nanie-Palatinat", "Sarre"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 75, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Ludwigshafen-sur-le-Rhin ?", "answers": ["Saxe", "Mecklembourg-Pom\u00e9ranie-Occidentale", "Rh\u00e9nanie-Palatinat", "Brandebourg"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 76, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Sarrebruck ?", "answers": ["Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", "Sarre", "Brandebourg", "Br\u00eame"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 77, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve Leipzig ?", "answers": ["Saxe", "Schleswig-Holstein", "Br\u00eame", "Mecklembourg-Pom\u00e9ranie-Occidentale"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 78, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve L\u00fcbeck ?", "answers": ["Thuringe", "Schleswig-Holstein", "Rh\u00e9nanie-Palatinat", "Br\u00eame"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 79, "questions": "Dans quelle division administrative de Allemagne se trouve I\u00e9na ?", "answers": ["Rh\u00e9nanie-du-Nord-Westphalie", "Thuringe", "Saxe", "Rh\u00e9nanie-Palatinat"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "fr"}
{"id": 80, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Nagoya ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture d'Aichi", "Hokkaid\u014d", "Fukuoka", "Pr\u00e9fecture d'Ehime"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 81, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Kita-Akita ?", "answers": ["pr\u00e9fecture d'Akita", "pr\u00e9fecture de Gifu", "Hokkaid\u014d", "Pr\u00e9fecture de Fukushima"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 82, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Towada ?", "answers": ["pr\u00e9fecture de Hy\u014dgo", "pr\u00e9fecture d'Aomori", "Pr\u00e9fecture de Kanagawa", "Pr\u00e9fecture d'Ehime"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 83, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Funabashi ?", "answers": ["pr\u00e9fecture de Gifu", "pr\u00e9fecture d'Aomori", "pr\u00e9fecture de Chiba", "Pr\u00e9fecture de Kanagawa"], "label": 2, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 84, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve \u014czu ?", "answers": ["pr\u00e9fecture d'Ibaraki", "pr\u00e9fecture d'Aomori", "Kagoshima", "Pr\u00e9fecture d'Ehime"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 85, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Obama ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture de Kanagawa", "Pr\u00e9fecture de Fukui", "pr\u00e9fecture de Gifu", "pr\u00e9fecture d'Ibaraki"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 86, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Yukuhashi ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture d'Ehime", "Fukuoka", "pr\u00e9fecture d'Aomori", "Pr\u00e9fecture de Kyoto"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 87, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Aizuwakamatsu ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture d'Ehime", "Pr\u00e9fecture de Fukushima", "Pr\u00e9fecture de Gunma", "pr\u00e9fecture d'Ibaraki"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 88, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Takayama ?", "answers": ["pr\u00e9fecture d'Ibaraki", "pr\u00e9fecture de Chiba", "pr\u00e9fecture de Gifu", "Fukuoka"], "label": 2, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 89, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Maebashi ?", "answers": ["pr\u00e9fecture d'Ibaraki", "Pr\u00e9fecture de Fukushima", "pr\u00e9fecture de Gifu", "Pr\u00e9fecture de Gunma"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 90, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Kure ?", "answers": ["pr\u00e9fecture de Chiba", "pr\u00e9fecture d'Akita", "Pr\u00e9fecture d'Aichi", "pr\u00e9fecture de Hiroshima"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 91, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Sapporo ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture d'Ehime", "pr\u00e9fecture de Hiroshima", "Hokkaid\u014d", "Pr\u00e9fecture de Fukui"], "label": 2, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 92, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Toyooka ?", "answers": ["pr\u00e9fecture de Hy\u014dgo", "Kagoshima", "Pr\u00e9fecture de Fukushima", "Pr\u00e9fecture d'Ishikawa"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 93, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Hitachi ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture de Kanagawa", "pr\u00e9fecture d'Ibaraki", "Pr\u00e9fecture de Fukui", "pr\u00e9fecture de Gifu"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 94, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Komatsu ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture d'Aichi", "Pr\u00e9fecture d'Ishikawa", "pr\u00e9fecture de Chiba", "pr\u00e9fecture d'Aomori"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 95, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Morioka ?", "answers": ["pr\u00e9fecture de Hiroshima", "Fukuoka", "pr\u00e9fecture d'Ibaraki", "Pr\u00e9fecture d'Iwate"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 96, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Ibusuki ?", "answers": ["pr\u00e9fecture d'Akita", "Kagoshima", "pr\u00e9fecture de Gifu", "Pr\u00e9fecture d'Iwate"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 97, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Yokosuka ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture de Kanagawa", "Pr\u00e9fecture d'Ehime", "Pr\u00e9fecture d'Ishikawa", "pr\u00e9fecture d'Akita"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 98, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Fukuchiyama ?", "answers": ["Pr\u00e9fecture de Kyoto", "Pr\u00e9fecture de Kanagawa", "pr\u00e9fecture de Kumamoto", "Kagoshima"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 99, "questions": "Dans quelle division administrative de Japon se trouve Yatsushiro ?", "answers": ["Fukuoka", "Pr\u00e9fecture de Fukushima", "Pr\u00e9fecture d'Aichi", "pr\u00e9fecture de Kumamoto"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "fr"}
{"id": 100, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Lyon ?", "answers": ["Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Grand Est", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "\u00cele-de-France"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 101, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Saint-\u00c9tienne ?", "answers": ["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "\u00cele-de-France", "Bretagne", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 102, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Grenoble ?", "answers": ["Nouvelle-Aquitaine", "Pays de la Loire", "Hauts-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 103, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Villeurbanne ?", "answers": ["Hauts-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Normandie", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"], "label": 1, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 104, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Dijon ?", "answers": ["Hauts-de-France", "Pays de la Loire", "\u00cele-de-France", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 105, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Rennes ?", "answers": ["Grand Est", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Occitanie", "Bretagne"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 106, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Strasbourg ?", "answers": ["Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Pays de la Loire", "Grand Est", "Normandie"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 107, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Reims ?", "answers": ["Grand Est", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Normandie", "Hauts-de-France"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 108, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Lille ?", "answers": ["Grand Est", "Pays de la Loire", "Hauts-de-France", "Nouvelle-Aquitaine"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 109, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Paris ?", "answers": ["Nouvelle-Aquitaine", "Occitanie", "\u00cele-de-France", "Normandie"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 110, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Argenteuil ?", "answers": ["\u00cele-de-France", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Bretagne"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 111, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Le Havre ?", "answers": ["Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Nouvelle-Aquitaine", "Occitanie", "Normandie"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 112, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Bordeaux ?", "answers": ["Nouvelle-Aquitaine", "Grand Est", "Occitanie", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 113, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Toulouse ?", "answers": ["Pays de la Loire", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Bretagne", "Occitanie"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 114, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Montpellier ?", "answers": ["Occitanie", "\u00cele-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Normandie"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 115, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Nantes ?", "answers": ["Pays de la Loire", "Normandie", "Bretagne", "\u00cele-de-France"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 116, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Angers ?", "answers": ["Bretagne", "Occitanie", "Grand Est", "Pays de la Loire"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 117, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Marseille ?", "answers": ["\u00cele-de-France", "Grand Est", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 118, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Nice ?", "answers": ["Grand Est", "Nouvelle-Aquitaine", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Pays de la Loire"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 119, "questions": "Dans quelle division administrative de France se trouve Toulon ?", "answers": ["Normandie", "Pays de la Loire", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "\u00cele-de-France"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "fr"}
{"id": 120, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve El'ad ?", "answers": ["district de Tel Aviv", "District nord", "district centre", "district sud"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 121, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Hod Hasharon ?", "answers": ["district de Tel Aviv", "district centre", "District nord", "district de Ha\u00effa"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 122, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Lod ?", "answers": ["district sud", "district centre", "district de Tel Aviv", "district de Ha\u00effa"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 123, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Rishon LeZion ?", "answers": ["district de Tel Aviv", "District nord", "district centre", "district sud"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 124, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Hadera ?", "answers": ["district sud", "district de Tel Aviv", "District nord", "district de Ha\u00effa"], "label": 3, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 125, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Kiryat-Ata ?", "answers": ["district centre", "district de Tel Aviv", "district de Ha\u00effa", "district sud"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 126, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Kiryat-Motzkin ?", "answers": ["district de Ha\u00effa", "District nord", "district sud", "district centre"], "label": 0, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 127, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Nesher ?", "answers": ["district sud", "district de Tel Aviv", "district de Ha\u00effa", "District nord"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 128, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Acre ?", "answers": ["district de Tel Aviv", "district sud", "District nord", "district de Ha\u00effa"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 129, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Afoula ?", "answers": ["district de Ha\u00effa", "district centre", "District nord", "district de Tel Aviv"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 130, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Nazareth Illit ?", "answers": ["district de Tel Aviv", "District nord", "district sud", "district centre"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 131, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Nazareth ?", "answers": ["District nord", "district de Tel Aviv", "district de Ha\u00effa", "district sud"], "label": 0, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 132, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Ashdod ?", "answers": ["district de Ha\u00effa", "district sud", "District nord", "district centre"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 133, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Dimona ?", "answers": ["district centre", "District nord", "district de Tel Aviv", "district sud"], "label": 3, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 134, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Arad ?", "answers": ["district de Ha\u00effa", "district sud", "District nord", "district centre"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 135, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Sd\u00e9rot ?", "answers": ["District nord", "district centre", "district sud", "district de Tel Aviv"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 136, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Bnei Brak ?", "answers": ["district de Ha\u00effa", "district de Tel Aviv", "district centre", "District nord"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 137, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Holon ?", "answers": ["District nord", "district sud", "district centre", "district de Tel Aviv"], "label": 3, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 138, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Kiryat Ono ?", "answers": ["district de Tel Aviv", "district sud", "district centre", "district de Ha\u00effa"], "label": 0, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 139, "questions": "Dans quelle division administrative de Isra\u00ebl se trouve Or Yehuda ?", "answers": ["district centre", "District nord", "district de Tel Aviv", "district sud"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "fr"}
{"id": 140, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Bari ?", "answers": ["Pouilles", "Lombardie", "Toscane", "Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 141, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Tarente ?", "answers": ["\u00c9milie-Romagne", "Sicile", "Pouilles", "Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne"], "label": 2, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 142, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Naples ?", "answers": ["Pouilles", "Campanie", "Latium", "Toscane"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 143, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Bologne ?", "answers": ["\u00c9milie-Romagne", "Sicile", "V\u00e9n\u00e9tie", "Latium"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 144, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Parme ?", "answers": ["Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne", "V\u00e9n\u00e9tie", "\u00c9milie-Romagne", "Latium"], "label": 2, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 145, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Mod\u00e8ne ?", "answers": ["Latium", "Ligurie", "Campanie", "\u00c9milie-Romagne"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 146, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Trieste ?", "answers": ["Lombardie", "Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne", "Pouilles", "Latium"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 147, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Rome ?", "answers": ["V\u00e9n\u00e9tie", "Latium", "\u00c9milie-Romagne", "Lombardie"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 148, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve G\u00eanes ?", "answers": ["Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne", "Ligurie", "Lombardie", "V\u00e9n\u00e9tie"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 149, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Milan ?", "answers": ["Toscane", "Sicile", "Ligurie", "Lombardie"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 150, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Brescia ?", "answers": ["Pouilles", "\u00c9milie-Romagne", "Lombardie", "Toscane"], "label": 2, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 151, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Turin ?", "answers": ["Pi\u00e9mont", "V\u00e9n\u00e9tie", "Latium", "Ligurie"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 152, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Palerme ?", "answers": ["Lombardie", "Pouilles", "Campanie", "Sicile"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 153, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Catane ?", "answers": ["Sicile", "Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne", "Toscane", "\u00c9milie-Romagne"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 154, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Messine ?", "answers": ["V\u00e9n\u00e9tie", "Pouilles", "Toscane", "Sicile"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 155, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Florence ?", "answers": ["Toscane", "Campanie", "Ligurie", "\u00c9milie-Romagne"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 156, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Prato ?", "answers": ["Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne", "Pouilles", "\u00c9milie-Romagne", "Toscane"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 157, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve V\u00e9rone ?", "answers": ["V\u00e9n\u00e9tie", "Sicile", "Campanie", "Lombardie"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 158, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Venise ?", "answers": ["Lombardie", "Ligurie", "Sicile", "V\u00e9n\u00e9tie"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 159, "questions": "Dans quelle division administrative de Italie se trouve Padoue ?", "answers": ["V\u00e9n\u00e9tie", "Campanie", "Frioul-V\u00e9n\u00e9tie Julienne", "Pouilles"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "fr"}
{"id": 160, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Pozna\u0144 ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Grande-Pologne", "vo\u00efvodie de Basse-Sil\u00e9sie", "vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a", "Basses-Carpates"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 161, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Bydgoszcz ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Cou\u00efavie-Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie", "Pom\u00e9ranie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 162, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Toru\u0144 ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Cou\u00efavie-Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie", "vo\u00efvodie de Grande-Pologne", "Pom\u00e9ranie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 163, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Cracovie ?", "answers": ["Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Mazovie", "vo\u00efvodie de Petite-Pologne", "vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a"], "label": 2, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 164, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve \u0141\u00f3d\u017a ?", "answers": ["vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a", "vo\u00efvodie de Sainte-Croix", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie", "vo\u00efvodie de Basse-Sil\u00e9sie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 165, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Wroc\u0142aw ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie", "vo\u00efvodie de Basse-Sil\u00e9sie", "Basses-Carpates", "vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 166, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Lublin ?", "answers": ["vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a", "vo\u00efvodie de Lublin", "vo\u00efvodie de Mazovie", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 167, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Varsovie ?", "answers": ["Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Cou\u00efavie-Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Sainte-Croix", "vo\u00efvodie de Mazovie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 168, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Radom ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie", "vo\u00efvodie de Mazovie", "vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a", "Basses-Carpates"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 169, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Rzesz\u00f3w ?", "answers": ["Basses-Carpates", "vo\u00efvodie de Grande-Pologne", "vo\u00efvodie de Basse-Sil\u00e9sie", "vo\u00efvodie de Podlachie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 170, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Bia\u0142ystok ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Podlachie", "vo\u00efvodie de Mazovie", "vo\u00efvodie de Grande-Pologne", "vo\u00efvodie de Sainte-Croix"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 171, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Gda\u0144sk ?", "answers": ["Pom\u00e9ranie-Occidentale", "Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Basse-Sil\u00e9sie", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 172, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Gdynia ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Mazovie", "Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Lublin", "Basses-Carpates"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 173, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Katowice ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie", "Basses-Carpates", "vo\u00efvodie de Sainte-Croix", "Pom\u00e9ranie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 174, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Cz\u0119stochowa ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Petite-Pologne", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie", "vo\u00efvodie de Lublin", "vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 175, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Sosnowiec ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Grande-Pologne", "vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie", "vo\u00efvodie de Mazovie", "vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 176, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Gliwice ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Mazovie", "Basses-Carpates", "vo\u00efvodie de Cou\u00efavie-Pom\u00e9ranie", "vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 177, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Kielce ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Sainte-Croix", "vo\u00efvodie de Podlachie", "vo\u00efvodie de Basse-Sil\u00e9sie", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 178, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Olsztyn ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Grande-Pologne", "Basses-Carpates", "vo\u00efvodie de \u0141\u00f3d\u017a", "vo\u00efvodie de Varmie-Mazurie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 179, "questions": "Dans quelle division administrative de Pologne se trouve Szczecin ?", "answers": ["vo\u00efvodie de Podlachie", "vo\u00efvodie de Mazovie", "vo\u00efvodie de Sil\u00e9sie", "Pom\u00e9ranie-Occidentale"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "fr"}
{"id": 180, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Bi\u00efsk ?", "answers": ["kra\u00ef de l'Alta\u00ef", "oblast d'Astrakhan", "Karatcha\u00ef\u00e9vo-Tcherkessie", "oblast de l'Amour"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 181, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Gorno-Alta\u00efsk ?", "answers": ["r\u00e9publique de l'Alta\u00ef", "Kabardino-Balkarie", "Tch\u00e9tch\u00e9nie", "Tchoukotka"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 182, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Tynda ?", "answers": ["oblast de l'Amour", "Tchouvachie", "Kalmoukie", "oblast d'Ivanovo"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 183, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Arkhangelsk ?", "answers": ["oblast de l'Amour", "Tchoukotka", "oblast d'Arkhangelsk", "oblast de Belgorod"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 184, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Akhtoubinsk ?", "answers": ["oblast d'Astrakhan", "Kalmoukie", "Tch\u00e9tch\u00e9nie", "oblast d'Arkhangelsk"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 185, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Stary Oskol ?", "answers": ["oblast de Kalouga", "oblast d'Arkhangelsk", "oblast de Belgorod", "oblast autonome juif"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 186, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Goudermes ?", "answers": ["Tch\u00e9tch\u00e9nie", "Kabardino-Balkarie", "Tchoukotka", "oblast de Belgorod"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 187, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Tcherkessk ?", "answers": ["kra\u00ef du Kamtchatka", "Ingouchie", "Karatcha\u00ef\u00e9vo-Tcherkessie", "Kabardino-Balkarie"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 188, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Anadyr ?", "answers": ["oblast de Kirov", "Tchoukotka", "kra\u00ef de l'Alta\u00ef", "oblast de Belgorod"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 189, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Alatyr ?", "answers": ["Tchouvachie", "oblast d'Arkhangelsk", "kra\u00ef du Kamtchatka", "oblast de Kalouga"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 190, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Kizliar ?", "answers": ["Karatcha\u00ef\u00e9vo-Tcherkessie", "oblast d'Irkoutsk", "Daghestan", "Tchoukotka"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 191, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Malgobek ?", "answers": ["Ingouchie", "r\u00e9publique de l'Alta\u00ef", "Kalmoukie", "oblast autonome juif"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 192, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Irkoutsk ?", "answers": ["kra\u00ef du Kamtchatka", "oblast d'Irkoutsk", "Karatcha\u00ef\u00e9vo-Tcherkessie", "oblast de Kalouga"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 193, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Kinechma ?", "answers": ["Karatcha\u00ef\u00e9vo-Tcherkessie", "oblast d'Ivanovo", "oblast de Belgorod", "oblast d'Arkhangelsk"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 194, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Birobidjan ?", "answers": ["oblast d'Ivanovo", "Kabardino-Balkarie", "oblast autonome juif", "Ingouchie"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 195, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Naltchik ?", "answers": ["Kabardino-Balkarie", "Tchouvachie", "Tchoukotka", "oblast de Kalouga"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 196, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Viatski\u00e9 Poliany ?", "answers": ["oblast de Kirov", "Tchoukotka", "r\u00e9publique de l'Alta\u00ef", "Tch\u00e9tch\u00e9nie"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 197, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Elista ?", "answers": ["oblast d'Astrakhan", "oblast d'Irkoutsk", "oblast de Kalouga", "Kalmoukie"], "label": 3, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 198, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Lioudinovo ?", "answers": ["kra\u00ef du Kamtchatka", "oblast de Kalouga", "oblast de l'Amour", "kra\u00ef de l'Alta\u00ef"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
{"id": 199, "questions": "Dans quelle division administrative de Russie se trouve Ielizovo ?", "answers": ["Tchoukotka", "Kalmoukie", "oblast d'Arkhangelsk", "kra\u00ef du Kamtchatka"], "label": 3, "original_lang": "ru", "sent_lang": "fr"}
