{"id": 0, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Aleksandria?", "answers": ["Prowincja Morza Czerwonego", "Aleksandria", "Kair", "Dubaj"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 1, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Arabia Saudyjska znajduje si\u0119 Dammam?", "answers": ["Prowincja Wschodnia", "Abu Zabi", "Synaj P\u00f3\u0142nocny", "Al-D\u017cauf (prowincja)"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 2, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Damanhur?", "answers": ["Abu Zabi", "Al-Buhajra", "Prowincja Zachodnia", "Prowincja Morza Czerwonego"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 3, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Kair?", "answers": ["Kair", "Prowincja Zachodnia", "Al-Kasim", "Dubaj"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 4, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Al-Mansura?", "answers": ["Prowincja Zachodnia", "Al-Minufijja", "Ad-Dakahlijja", "Al-D\u017cauf (prowincja)"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 5, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Algieria znajduje si\u0119 Szalif?", "answers": ["Prowincja Wschodnia", "Prowincja Asz-Szalif", "Al-Minufijja", "Al-Kaljubijja"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 6, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Arabia Saudyjska znajduje si\u0119 D\u017cudda?", "answers": ["Prowincja Morza Czerwonego", "Mekka", "Al-Kaljubijja", "Al-Minufijja"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 7, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Al-Mahalla al-Kubra?", "answers": ["Dubaj", "Prowincja Zachodnia", "Aleksandria", "Al-Buhajra"], "label": 1, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 8, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Tanta?", "answers": ["Prowincja Zachodnia", "Al-Minufijja", "Al-Kasim", "Abu Zabi"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 9, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Zjednoczone Emiraty Arabskie znajduje si\u0119 Dubaj?", "answers": ["Al-Kaljubijja", "Mekka", "Dubaj", "Synaj P\u00f3\u0142nocny"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 10, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Szibin al-Kaum?", "answers": ["Synaj P\u00f3\u0142nocny", "Dubaj", "Al-Minufijja", "Al-D\u017cauf (prowincja)"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 11, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Arabia Saudyjska znajduje si\u0119 At-Ta\u2019if?", "answers": ["Prowincja Asz-Szalif", "Prowincja Zachodnia", "Synaj P\u00f3\u0142nocny", "Mekka"], "label": 3, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 12, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Arisz?", "answers": ["Synaj P\u00f3\u0142nocny", "Prowincja Zachodnia", "Al-Buhajra", "Mekka"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 13, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Arabia Saudyjska znajduje si\u0119 Burajda?", "answers": ["Al-Kasim", "Abu Zabi", "Al-D\u017cauf (prowincja)", "Kair"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 14, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Szubra al-Chajma?", "answers": ["Abu Zabi", "Ad-Dakahlijja", "Al-Kaljubijja", "Mekka"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 15, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Arabia Saudyjska znajduje si\u0119 Sakaka?", "answers": ["Al-D\u017cauf (prowincja)", "Kair", "Prowincja Asz-Szalif", "Al-Kasim"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 16, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Banha?", "answers": ["Synaj P\u00f3\u0142nocny", "Aleksandria", "Kair", "Al-Kaljubijja"], "label": 3, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 17, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Zjednoczone Emiraty Arabskie znajduje si\u0119 Al-Ajn?", "answers": ["Al-D\u017cauf (prowincja)", "Al-Minufijja", "Abu Zabi", "Prowincja Wschodnia"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 18, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Hurghada?", "answers": ["Prowincja Morza Czerwonego", "Al-Kaljubijja", "Synaj P\u00f3\u0142nocny", "Kair"], "label": 0, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 19, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Egipt znajduje si\u0119 Az-Zakazik?", "answers": ["Prowincja Asz-Szalif", "Aleksandria", "Prowincja Wschodnia", "Prowincja Zachodnia"], "label": 2, "original_lang": "ar", "sent_lang": "pl"}
{"id": 20, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Hefei?", "answers": ["Anhui", "Fujian", "Shaanxi", "Szantung"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 21, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Fuzhou?", "answers": ["Jiangsu", "Hebei", "Qinghai", "Fujian"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 22, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Tianshui?", "answers": ["Heilongjiang", "Hebei", "Hubei", "Gansu"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 23, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Huizhou?", "answers": ["Jiangxi", "Jilin", "Jiangsu", "Guangdong"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 24, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Guilin?", "answers": ["Fujian", "Gansu", "Kuangsi", "Hunan"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 25, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Tongren?", "answers": ["Shaanxi", "Hubei", "Kuejczou", "Liaoning"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 26, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Haikou?", "answers": ["Jiangsu", "Mongolia Wewn\u0119trzna", "Hajnan", "Gansu"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 27, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Baoding?", "answers": ["Guangdong", "Jiangxi", "Gansu", "Hebei"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 28, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Daqing?", "answers": ["Heilongjiang", "Jiangsu", "Hebei", "Guangdong"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 29, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Anyang?", "answers": ["Hubei", "Henan", "Szantung", "Gansu"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 30, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Huanggang?", "answers": ["Liaoning", "Jiangxi", "Hebei", "Hubei"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 31, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Hengyang?", "answers": ["Jiangsu", "Hajnan", "Hunan", "Hebei"], "label": 2, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 32, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Baotou?", "answers": ["Hajnan", "Mongolia Wewn\u0119trzna", "Jiangxi", "Heilongjiang"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 33, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Zhenjiang?", "answers": ["Jiangsu", "Szantung", "Jilin", "Anhui"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 34, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Nanchang?", "answers": ["Hunan", "Jiangxi", "Guangdong", "Anhui"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 35, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Changchun?", "answers": ["Henan", "Jilin", "Hunan", "Anhui"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 36, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Liaoyang?", "answers": ["Szantung", "Hajnan", "Kuejczou", "Liaoning"], "label": 3, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 37, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Xining?", "answers": ["Qinghai", "Gansu", "Guangdong", "Shaanxi"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 38, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Xianyang?", "answers": ["Shaanxi", "Liaoning", "Szantung", "Heilongjiang"], "label": 0, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 39, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Chiny znajduje si\u0119 Dezhou?", "answers": ["Kuejczou", "Szantung", "Liaoning", "Hubei"], "label": 1, "original_lang": "zh", "sent_lang": "pl"}
{"id": 40, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Phoenix?", "answers": ["Nowy Jork", "Kalifornia", "Illinois", "Arizona"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 41, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Los Angeles?", "answers": ["Oklahoma", "Pensylwania", "Kolorado", "Kalifornia"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 42, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 San Diego?", "answers": ["Indiana", "Floryda", "Oklahoma", "Kalifornia"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 43, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 San Jose?", "answers": ["Nowy Jork", "Floryda", "Kalifornia", "Illinois"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 44, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 San Francisco?", "answers": ["Kolorado", "Kalifornia", "Illinois", "Karolina P\u00f3\u0142nocna"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 45, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Denver?", "answers": ["Illinois", "Kolorado", "Arizona", "Nowy Jork"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 46, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Jacksonville?", "answers": ["Oklahoma", "Karolina P\u00f3\u0142nocna", "Kalifornia", "Floryda"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 47, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Chicago?", "answers": ["Nowy Jork", "Indiana", "Illinois", "Ohio"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 48, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Indianapolis?", "answers": ["Ohio", "Teksas", "Arizona", "Indiana"], "label": 3, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 49, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Nowy Jork?", "answers": ["Floryda", "Nowy Jork", "Pensylwania", "Indiana"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 50, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Charlotte?", "answers": ["Karolina P\u00f3\u0142nocna", "Arizona", "Floryda", "Oklahoma"], "label": 0, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 51, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Columbus?", "answers": ["Ohio", "Floryda", "Indiana", "Nowy Jork"], "label": 0, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 52, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Oklahoma City?", "answers": ["Kolorado", "Oklahoma", "Karolina P\u00f3\u0142nocna", "Indiana"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 53, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Filadelfia?", "answers": ["Nowy Jork", "Illinois", "Pensylwania", "Teksas"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 54, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Houston?", "answers": ["Pensylwania", "Teksas", "Karolina P\u00f3\u0142nocna", "Waszyngton"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 55, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 San Antonio?", "answers": ["Ohio", "Pensylwania", "Teksas", "Nowy Jork"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 56, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Dallas?", "answers": ["Kolorado", "Waszyngton", "Teksas", "Pensylwania"], "label": 2, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 57, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Austin?", "answers": ["Arizona", "Teksas", "Kolorado", "Nowy Jork"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 58, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Fort Worth?", "answers": ["Karolina P\u00f3\u0142nocna", "Teksas", "Ohio", "Kolorado"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 59, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Stany Zjednoczone znajduje si\u0119 Seattle?", "answers": ["Floryda", "Waszyngton", "Nowy Jork", "Ohio"], "label": 1, "original_lang": "en", "sent_lang": "pl"}
{"id": 60, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Stuttgart?", "answers": ["Hesja", "Bawaria", "Nadrenia-Palatynat", "Badenia-Wirtembergia"], "label": 3, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 61, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Mannheim?", "answers": ["Badenia-Wirtembergia", "Szlezwik-Holsztyn", "Hesja", "Brema"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 62, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Monachium?", "answers": ["Turyngia", "Saksonia", "Bawaria", "Dolna Saksonia"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 63, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Norymberga?", "answers": ["Bawaria", "Turyngia", "Saara", "Meklemburgia-Pomorze Przednie"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 64, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Poczdam?", "answers": ["Badenia-Wirtembergia", "Nadrenia-Palatynat", "Brandenburgia", "Bawaria"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 65, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Brema?", "answers": ["Meklemburgia-Pomorze Przednie", "Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia", "Bawaria", "Brema"], "label": 3, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 66, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Bremerhaven?", "answers": ["Badenia-Wirtembergia", "Turyngia", "Brema", "Brandenburgia"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 67, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Frankfurt nad Menem?", "answers": ["Bawaria", "Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia", "Hesja", "Badenia-Wirtembergia"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 68, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Wiesbaden?", "answers": ["Brema", "Dolna Saksonia", "Hesja", "Bawaria"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 69, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Hanower?", "answers": ["Dolna Saksonia", "Saksonia", "Badenia-Wirtembergia", "Szlezwik-Holsztyn"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 70, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Brunszwik?", "answers": ["Brandenburgia", "Szlezwik-Holsztyn", "Dolna Saksonia", "Nadrenia-Palatynat"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 71, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Rostock?", "answers": ["Meklemburgia-Pomorze Przednie", "Brema", "Szlezwik-Holsztyn", "Saara"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 72, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Kolonia?", "answers": ["Brema", "Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia", "Bawaria", "Szlezwik-Holsztyn"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 73, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 D\u00fcsseldorf?", "answers": ["Hesja", "Bawaria", "Dolna Saksonia", "Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia"], "label": 3, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 74, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Moguncja?", "answers": ["Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia", "Hesja", "Nadrenia-Palatynat", "Saara"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 75, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Ludwigshafen am Rhein?", "answers": ["Saksonia", "Meklemburgia-Pomorze Przednie", "Nadrenia-Palatynat", "Brandenburgia"], "label": 2, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 76, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Saarbr\u00fccken?", "answers": ["Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia", "Saara", "Brandenburgia", "Brema"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 77, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Lipsk?", "answers": ["Saksonia", "Szlezwik-Holsztyn", "Brema", "Meklemburgia-Pomorze Przednie"], "label": 0, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 78, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Lubeka?", "answers": ["Turyngia", "Szlezwik-Holsztyn", "Nadrenia-Palatynat", "Brema"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 79, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Niemcy znajduje si\u0119 Jena?", "answers": ["Nadrenia P\u00f3\u0142nocna-Westfalia", "Turyngia", "Saksonia", "Nadrenia-Palatynat"], "label": 1, "original_lang": "de", "sent_lang": "pl"}
{"id": 80, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Nagoja?", "answers": ["Prefektura Aichi", "Hokkaido", "Fukuoka", "Prefektura Ehime"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 81, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Kita-Akita?", "answers": ["Prefektura Akita", "Prefektura Gifu", "Hokkaido", "Prefektura Fukushima"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 82, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Towada?", "answers": ["Prefektura Hy\u014dgo", "Prefektura Aomori", "Prefektura Kanagawa", "Prefektura Ehime"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 83, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Funabashi?", "answers": ["Prefektura Gifu", "Prefektura Aomori", "Prefektura Chiba", "Prefektura Kanagawa"], "label": 2, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 84, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 \u014czu?", "answers": ["Prefektura Ibaraki", "Prefektura Aomori", "Kagoshima", "Prefektura Ehime"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 85, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Obama?", "answers": ["Prefektura Kanagawa", "Prefektura Fukui", "Prefektura Gifu", "Prefektura Ibaraki"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 86, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Yukuhashi?", "answers": ["Prefektura Ehime", "Fukuoka", "Prefektura Aomori", "Prefektura Kioto"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 87, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Aizuwakamatsu?", "answers": ["Prefektura Ehime", "Prefektura Fukushima", "Prefektura Gunma", "Prefektura Ibaraki"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 88, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Takayama?", "answers": ["Prefektura Ibaraki", "Prefektura Chiba", "Prefektura Gifu", "Fukuoka"], "label": 2, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 89, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Maebashi?", "answers": ["Prefektura Ibaraki", "Prefektura Fukushima", "Prefektura Gifu", "Prefektura Gunma"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 90, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Kure?", "answers": ["Prefektura Chiba", "Prefektura Akita", "Prefektura Aichi", "Prefektura Hiroszima"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 91, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Sapporo?", "answers": ["Prefektura Ehime", "Prefektura Hiroszima", "Hokkaido", "Prefektura Fukui"], "label": 2, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 92, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Toyo'oka?", "answers": ["Prefektura Hy\u014dgo", "Kagoshima", "Prefektura Fukushima", "Prefektura Ishikawa"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 93, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Hitachi?", "answers": ["Prefektura Kanagawa", "Prefektura Ibaraki", "Prefektura Fukui", "Prefektura Gifu"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 94, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Komatsu?", "answers": ["Prefektura Aichi", "Prefektura Ishikawa", "Prefektura Chiba", "Prefektura Aomori"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 95, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Morioka?", "answers": ["Prefektura Hiroszima", "Fukuoka", "Prefektura Ibaraki", "Prefektura Iwate"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 96, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Ibusuki?", "answers": ["Prefektura Akita", "Kagoshima", "Prefektura Gifu", "Prefektura Iwate"], "label": 1, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 97, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Yokosuka?", "answers": ["Prefektura Kanagawa", "Prefektura Ehime", "Prefektura Ishikawa", "Prefektura Akita"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 98, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Fukuchiyama?", "answers": ["Prefektura Kioto", "Prefektura Kanagawa", "Prefektura Kumamoto", "Kagoshima"], "label": 0, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 99, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Japonia znajduje si\u0119 Yatsushiro?", "answers": ["Fukuoka", "Prefektura Fukushima", "Prefektura Aichi", "Prefektura Kumamoto"], "label": 3, "original_lang": "ja", "sent_lang": "pl"}
{"id": 100, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Lyon?", "answers": ["Burgundia-Franche-Comt\u00e9", "Grand Est", "Owernia-Rodan-Alpy", "\u00cele-de-France"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 101, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Saint-\u00c9tienne?", "answers": ["Owernia-Rodan-Alpy", "\u00cele-de-France", "Bretania", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 102, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Grenoble?", "answers": ["Nowa Akwitania", "Kraj Loary", "Hauts-de-France", "Owernia-Rodan-Alpy"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 103, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Villeurbanne?", "answers": ["Hauts-de-France", "Owernia-Rodan-Alpy", "Normandia", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce"], "label": 1, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 104, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Dijon?", "answers": ["Hauts-de-France", "Kraj Loary", "\u00cele-de-France", "Burgundia-Franche-Comt\u00e9"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 105, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Rennes?", "answers": ["Grand Est", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce", "Oksytania", "Bretania"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 106, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Strasburg?", "answers": ["Owernia-Rodan-Alpy", "Kraj Loary", "Grand Est", "Normandia"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 107, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Reims?", "answers": ["Grand Est", "Burgundia-Franche-Comt\u00e9", "Normandia", "Hauts-de-France"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 108, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Lille?", "answers": ["Grand Est", "Kraj Loary", "Hauts-de-France", "Nowa Akwitania"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 109, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Pary\u017c?", "answers": ["Nowa Akwitania", "Oksytania", "\u00cele-de-France", "Normandia"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 110, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Argenteuil?", "answers": ["\u00cele-de-France", "Burgundia-Franche-Comt\u00e9", "Owernia-Rodan-Alpy", "Bretania"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 111, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Hawr?", "answers": ["Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce", "Nowa Akwitania", "Oksytania", "Normandia"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 112, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Bordeaux?", "answers": ["Nowa Akwitania", "Grand Est", "Oksytania", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 113, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Tuluza?", "answers": ["Kraj Loary", "Burgundia-Franche-Comt\u00e9", "Bretania", "Oksytania"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 114, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Montpellier?", "answers": ["Oksytania", "\u00cele-de-France", "Owernia-Rodan-Alpy", "Normandia"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 115, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Nantes?", "answers": ["Kraj Loary", "Normandia", "Bretania", "\u00cele-de-France"], "label": 0, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 116, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Angers?", "answers": ["Bretania", "Oksytania", "Grand Est", "Kraj Loary"], "label": 3, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 117, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Marsylia?", "answers": ["\u00cele-de-France", "Grand Est", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce", "Burgundia-Franche-Comt\u00e9"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 118, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Nicea?", "answers": ["Grand Est", "Nowa Akwitania", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce", "Kraj Loary"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 119, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Francja znajduje si\u0119 Tulon?", "answers": ["Normandia", "Kraj Loary", "Prowansja-Alpy-Lazurowe Wybrze\u017ce", "\u00cele-de-France"], "label": 2, "original_lang": "fr", "sent_lang": "pl"}
{"id": 120, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 El'ad?", "answers": ["Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt Po\u0142udniowy"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 121, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Hod HaSzaron?", "answers": ["Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Hajfy"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 122, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Lod?", "answers": ["Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Hajfy"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 123, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Riszon le-Cijjon?", "answers": ["Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt Po\u0142udniowy"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 124, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Hadera?", "answers": ["Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Hajfy"], "label": 3, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 125, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Kirjat Ata?", "answers": ["Dystrykt Centralny", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Hajfy", "Dystrykt Po\u0142udniowy"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 126, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Qiryat Motzkin?", "answers": ["Dystrykt Hajfy", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Centralny"], "label": 0, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 127, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Neszer?", "answers": ["Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Hajfy", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 128, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Akka?", "answers": ["Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Hajfy"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 129, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Afula?", "answers": ["Dystrykt Hajfy", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Tel Awiwu"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 130, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Nacerat Illit?", "answers": ["Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Centralny"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 131, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Nazaret?", "answers": ["Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Hajfy", "Dystrykt Po\u0142udniowy"], "label": 0, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 132, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Aszdod?", "answers": ["Dystrykt Hajfy", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Centralny"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 133, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Dimona?", "answers": ["Dystrykt Centralny", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Po\u0142udniowy"], "label": 3, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 134, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Arad?", "answers": ["Dystrykt Hajfy", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Centralny"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 135, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Sederot?", "answers": ["Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Tel Awiwu"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 136, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Bene Berak?", "answers": ["Dystrykt Hajfy", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny"], "label": 1, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 137, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Holon?", "answers": ["Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt Tel Awiwu"], "label": 3, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 138, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Kirjat Ono?", "answers": ["Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Po\u0142udniowy", "Dystrykt Centralny", "Dystrykt Hajfy"], "label": 0, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 139, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Izrael znajduje si\u0119 Or Jehuda?", "answers": ["Dystrykt Centralny", "Dystrykt P\u00f3\u0142nocny", "Dystrykt Tel Awiwu", "Dystrykt Po\u0142udniowy"], "label": 2, "original_lang": "he", "sent_lang": "pl"}
{"id": 140, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Bari?", "answers": ["Apulia", "Lombardia", "Toskania", "Friuli-Wenecja Julijska"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 141, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Tarent?", "answers": ["Emilia-Romania", "Sycylia", "Apulia", "Friuli-Wenecja Julijska"], "label": 2, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 142, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Neapol?", "answers": ["Apulia", "Kampania", "Lacjum", "Toskania"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 143, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Bolonia?", "answers": ["Emilia-Romania", "Sycylia", "Wenecja Euganejska", "Lacjum"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 144, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Parma?", "answers": ["Friuli-Wenecja Julijska", "Wenecja Euganejska", "Emilia-Romania", "Lacjum"], "label": 2, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 145, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Modena?", "answers": ["Lacjum", "Liguria", "Kampania", "Emilia-Romania"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 146, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Triest?", "answers": ["Lombardia", "Friuli-Wenecja Julijska", "Apulia", "Lacjum"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 147, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Rzym?", "answers": ["Wenecja Euganejska", "Lacjum", "Emilia-Romania", "Lombardia"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 148, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Genua?", "answers": ["Friuli-Wenecja Julijska", "Liguria", "Lombardia", "Wenecja Euganejska"], "label": 1, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 149, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Mediolan?", "answers": ["Toskania", "Sycylia", "Liguria", "Lombardia"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 150, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Brescia?", "answers": ["Apulia", "Emilia-Romania", "Lombardia", "Toskania"], "label": 2, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 151, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Turyn?", "answers": ["Piemont", "Wenecja Euganejska", "Lacjum", "Liguria"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 152, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Palermo?", "answers": ["Lombardia", "Apulia", "Kampania", "Sycylia"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 153, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Katania?", "answers": ["Sycylia", "Friuli-Wenecja Julijska", "Toskania", "Emilia-Romania"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 154, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Mesyna?", "answers": ["Wenecja Euganejska", "Apulia", "Toskania", "Sycylia"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 155, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Florencja?", "answers": ["Toskania", "Kampania", "Liguria", "Emilia-Romania"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 156, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Prato?", "answers": ["Friuli-Wenecja Julijska", "Apulia", "Emilia-Romania", "Toskania"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 157, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Werona?", "answers": ["Wenecja Euganejska", "Sycylia", "Kampania", "Lombardia"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 158, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Wenecja?", "answers": ["Lombardia", "Liguria", "Sycylia", "Wenecja Euganejska"], "label": 3, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 159, "questions": "W jakim podziale administracyjnym W\u0142ochy znajduje si\u0119 Padwa?", "answers": ["Wenecja Euganejska", "Kampania", "Friuli-Wenecja Julijska", "Apulia"], "label": 0, "original_lang": "it", "sent_lang": "pl"}
{"id": 160, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Pozna\u0144?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo wielkopolskie", "wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 161, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Bydgoszcz?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie", "wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie", "wojew\u00f3dztwo pomorskie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 162, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Toru\u0144?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie", "wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo wielkopolskie", "wojew\u00f3dztwo pomorskie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 163, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Krak\u00f3w?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo pomorskie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo ma\u0142opolskie", "wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie"], "label": 2, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 164, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 \u0141\u00f3d\u017a?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie", "wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie", "wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 165, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Wroc\u0142aw?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie", "wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie", "wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 166, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Lublin?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie", "wojew\u00f3dztwo lubelskie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 167, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Warszawa?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo pomorskie", "wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie", "wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 168, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Radom?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 169, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Rzesz\u00f3w?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo podkarpackie", "wojew\u00f3dztwo wielkopolskie", "wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo podlaskie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 170, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Bia\u0142ystok?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo podlaskie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo wielkopolskie", "wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 171, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Gda\u0144sk?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie", "wojew\u00f3dztwo pomorskie", "wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 172, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Gdynia?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo pomorskie", "wojew\u00f3dztwo lubelskie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 173, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Katowice?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie", "wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie", "wojew\u00f3dztwo pomorskie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 174, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Cz\u0119stochowa?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo ma\u0142opolskie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie", "wojew\u00f3dztwo lubelskie", "wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 175, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Sosnowiec?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo wielkopolskie", "wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie"], "label": 1, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 176, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Gliwice?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie", "wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie", "wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 177, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Kielce?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo \u015bwi\u0119tokrzyskie", "wojew\u00f3dztwo podlaskie", "wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie"], "label": 0, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 178, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Olsztyn?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo wielkopolskie", "wojew\u00f3dztwo podkarpackie", "wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie", "wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 179, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Polska znajduje si\u0119 Szczecin?", "answers": ["wojew\u00f3dztwo podlaskie", "wojew\u00f3dztwo mazowieckie", "wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie", "wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie"], "label": 3, "original_lang": "pl", "sent_lang": "pl"}
{"id": 180, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Bijsk?", "answers": ["Kraj A\u0142tajski", "Obw\u00f3d astracha\u0144ski", "Karaczajo-Czerkiesja", "Obw\u00f3d amurski"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 181, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Gornoa\u0142tajsk?", "answers": ["Republika A\u0142taju", "Kabardo-Ba\u0142karia", "Czeczenia", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 182, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Tynda?", "answers": ["Obw\u00f3d amurski", "Czuwaszja", "Ka\u0142mucja", "Obw\u00f3d iwanowski"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 183, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Archangielsk?", "answers": ["Obw\u00f3d amurski", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny", "Obw\u00f3d archangielski", "Obw\u00f3d bie\u0142gorodzki"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 184, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Achtubinsk?", "answers": ["Obw\u00f3d astracha\u0144ski", "Ka\u0142mucja", "Czeczenia", "Obw\u00f3d archangielski"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 185, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Stary Osko\u0142?", "answers": ["Obw\u00f3d ka\u0142uski", "Obw\u00f3d archangielski", "Obw\u00f3d bie\u0142gorodzki", "\u017bydowski Obw\u00f3d Autonomiczny"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 186, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Gudermes?", "answers": ["Czeczenia", "Kabardo-Ba\u0142karia", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny", "Obw\u00f3d bie\u0142gorodzki"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 187, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Czerkiesk?", "answers": ["Kraj Kamczacki", "Inguszetia", "Karaczajo-Czerkiesja", "Kabardo-Ba\u0142karia"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 188, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Anadyr?", "answers": ["Obw\u00f3d kirowski", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny", "Kraj A\u0142tajski", "Obw\u00f3d bie\u0142gorodzki"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 189, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 A\u0142atyr?", "answers": ["Czuwaszja", "Obw\u00f3d archangielski", "Kraj Kamczacki", "Obw\u00f3d ka\u0142uski"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 190, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Kizlar?", "answers": ["Karaczajo-Czerkiesja", "obw\u00f3d irkucki", "Dagestan", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 191, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Ma\u0142gobek?", "answers": ["Inguszetia", "Republika A\u0142taju", "Ka\u0142mucja", "\u017bydowski Obw\u00f3d Autonomiczny"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 192, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Irkuck?", "answers": ["Kraj Kamczacki", "obw\u00f3d irkucki", "Karaczajo-Czerkiesja", "Obw\u00f3d ka\u0142uski"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 193, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Kineszma?", "answers": ["Karaczajo-Czerkiesja", "Obw\u00f3d iwanowski", "Obw\u00f3d bie\u0142gorodzki", "Obw\u00f3d archangielski"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 194, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Birobid\u017can?", "answers": ["Obw\u00f3d iwanowski", "Kabardo-Ba\u0142karia", "\u017bydowski Obw\u00f3d Autonomiczny", "Inguszetia"], "label": 2, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 195, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Nalczyk?", "answers": ["Kabardo-Ba\u0142karia", "Czuwaszja", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny", "Obw\u00f3d ka\u0142uski"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 196, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Wiatskije Polany?", "answers": ["Obw\u00f3d kirowski", "Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny", "Republika A\u0142taju", "Czeczenia"], "label": 0, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 197, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Elista?", "answers": ["Obw\u00f3d astracha\u0144ski", "obw\u00f3d irkucki", "Obw\u00f3d ka\u0142uski", "Ka\u0142mucja"], "label": 3, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 198, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Ludinowo?", "answers": ["Kraj Kamczacki", "Obw\u00f3d ka\u0142uski", "Obw\u00f3d amurski", "Kraj A\u0142tajski"], "label": 1, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
{"id": 199, "questions": "W jakim podziale administracyjnym Rosja znajduje si\u0119 Jelizowo (Kraj Kamczacki)?", "answers": ["Czukocki Okr\u0119g Autonomiczny", "Ka\u0142mucja", "Obw\u00f3d archangielski", "Kraj Kamczacki"], "label": 3, "original_lang": "ru", "sent_lang": "pl"}
